今日個天幾靚 入黎放低你今日影左乜

我先

利申：6s+鳩影

推

巴打好靚
邊度黎

機場

機場？

嘩屌

亂入

by Nexus 6p

亂影

嘩

邊到嚟？

智慧之森圖書館